25仔古天奴而家有冇後悔離開我地利記

樓主好球

hi好耐冇見

無佢踢得仲好啦

冇

燈得好

真係冇

冇 因為條後防又爆炸

祖高美斯

25仔張伯倫而家有冇後悔離開我地阿記

死飲油犬

佢唔躝點比我地中路球王張仔上位

古天奴: (笑)

雲加在哭

吓？ ... 1-1喎

好後悔唔早啲走

個嘴仲未合得埋

3:1

燈你老母臭雞巴

送舊迎新!!!

古埃及文明 進化到 埃及文明

新埃及文明
新謝拉特=張伯倫

hi